會做乜野驚喜/窩心野氹另一半

男朋友最憎驚喜，野又唔比我買嚟送比佢 唔知點維持

肯幫我打飛機
個願望好似好奢侈

係咪條仔一腳踏兩船, 所以唔想要驚喜
驚比你發現佢另一條女

打飛機應該唔算好奢侈掛

點解咁親手送比佢

唔

陪佢等左一晚通宵急症

疫情期間佢都冇得家居辦公，車佢返工放工